cctai: 中共千奇唔好笠水，一定要推国安法攬炒

真係通過左国安法: 麻煩admin幫我del post

立法前：想打架
立法後：我笠了

Cctai=世清
中共=宇城飛

世清都係想留有用之軀